溫故知新！！！點解魚蛋革命會咁勇武！！！

當年仲未追到好貼
點解魚蛋革命既手足會咁勇武
唔知當年冇被拉既手足而家過成點
仲有冇出黎抗爭

利申:本人不鼓吹任何暴力！

光復香港
時代革命

831 遮打見
91 機場見
92+93 大三罷

全部係赤柱啦

因為有梁天琦

miss him

全部暴動啦
最記得係有個hku 勇武絲打
準備畢業教書, 變左暴動坐六碌

有隻狗對天開過槍架

有咩最大誘因令到佢地毫無保留咁豁出去
真係好多謝呢班為港出一分力既義士

坐完娶佢

仲要冇乜gear都咁勇武
唔通純粹冇得食魚強就出黎抗爭咩

邊有無保留
依家殺人咩
掉下野打幾下

死都無人死

點暴動呀

I mean 當年黎講 好多人掉野放火打人好勇武架啦
沒有暴動 只有暴政

我記得當年毓民講過，佢地一開先例，往後所有抗爭都會被告暴動風險，今年應驗

可惜當年大半個香港同勇武割藉

當年冇咁多狗..狗gear都冇咁勁

佢係種子

民主黨公民黨割得最快

走得太前
地球係圓都比人打打殺殺

當年個個未開竅
而家沒有回頭路

因為阻人抗爭既左膠去晒拜年

所以大家而家要團結
不割席 不分化係呢場仗會成功既最大因素

當年係多弓箭手但少狂戰士﹐但宜家相反

放心
仲有出

pish

個陣佢地真係冇gear 好癲

當年我話睇到好爽
好多人都唔認同

當晚睇住直播真係好震撼成個高登都射曬精

我都睇到好爽

我諗佢地先坐左一半

push

慳啲啦你

邊係

多謝義士

當年我都對勇武派好抗拒

推

而家呢

發夢好似見倒第一舊磚點掘出黎

佢地連速龍都唔驚

核彈都唔割

就係因為魚蛋之後啲狗好少打近戰，離遠就開鎗，勁驚死

因為當年魚蛋
Unfd 左成班中學同學
睇埋winter on fire
但幾年內 好多魚蛋義士都坐監

蛋遊戲

個陣冇人知會坐10碌

當年真係往死裡打 你睇番d片 冇左膠拉住班勇武

有邊個估到2019年竟然大半個香港都無同火魔法割席

當年其實睇到我有D開心架
心諗 香港終於有場似樣少少嘅街頭抗爭
點知最後咁
記得之後自己做咗好幾年政治冷感 想做港豬做成世 對香港不聞不問
成個人好撚絕望
成個6月都無理過香港點咁濟
不過而家總算係搵返D希望返返嚟

唔講gear, 講策略，對家當時都冇諗到會咁大獲，冇足夠部處，所以冇咁難打。依家個個星期都搞，人哋都預左你會點做，有哂對策，所以就算夠勇都難打

Connect 到黑社會小食生意

梁天琦有講佢都係畀黃台仰叫出去頂硬上
丟哪媽 頂硬上！

怒火要累積既
無14都無16,無16都無今日

Push

其中一個原因都係因為天琦，士氣大增

係，佢當時都無心理準備

當年最大問題係出師無名又勁多港豬 依家班港豬醒左再黎多應該冇人割

當年雨傘比左膠玩到失敗收場
勇武心入面有條刺
咁岩呢單野爆出黎

所以最緊要今次一定要贏 一定要拎返個政權
只要贏左 佢地就可以受孫中山式既尊敬
輸左就一世污名

winter on fire 全港各地放映會啊!!

屌你老母 以暴制暴唔撚得咩?

佢依家點？

831同9月1要去邊

唔好淨係掛住討論

宜家既勇武派都未追到當時既勇武程度

因為突發
你可以睇返啲片
本民前係用選舉遊行
之後3 2 1一齊衝擊
有盾陣有掉嘢
之後打交警
開真槍
全部好撚嬲
啲狗又好耐無增援
可能放哂新年假無人開工
之後就係新聞最常見嘅追打畫面

有人幫你報雨傘之仇
我到而家都唔知割乜鳩

個陣之前都冇人被人告過暴動罪 同埋班狗都估唔到啲人敢空裝沖上去

咁撚威 第一滴血啲fd

講起當時d左膠真係
記住左膠係呢場運動係敵人

屌，個陣如果有人用火魔法對狗

一定好正

但係冇魚蛋革命就唔會有今日，所以魚革其實冇失敗到

我想表達佢坐完都無人歧視
反而更加愛護佢姐屌...
好似爆眼少女咁 一定多少都CARE自己個樣
如果開個POST 個個留言話好返娶佢
應該會鼓勵到佢

根本依家咁多人用返同一個陣法係贏到班狗，依家出而批勇武裝勁左但攻擊力真係未追上當時

呢個真
睇片個個拎磚還擊

警民衝突都告暴動
唔講以為成條街俾人老爆

只係因為當年之後黑警已經準備好哂
次次佈哂陣著哂裝有哂情報
當時係突然間就黎

真 核爆都唔割
同埋我對香港警察同而家個政府好有信心
每每我覺得有機會比中立or淺黃割席
班汪汪同777都會做返D野團結返大家
甚至係connect埋更多唔同界別嘅人
真係想林奠繼續做落去

因為呢單野之後，即刻培養速龍

所以黃台仰先係最撚勇個個

同埋最主要係敢沖 依家雖然都敢但班狗啲裝齊左好多 除非我地幾百萬人個陣肯包圍同埋沖翻同佢唔係都唔洗旨意係 地面對陣有得贏

之前唔識佢
剩係知道有組織反水貨
相信大部分人都係魚革先識梁天琦

而家班狗仲要狼死好多

825 荃灣迫到開真槍嗰下其實係魚革level

我記得好似有

唔準搞我老婆呀

果陣忍班左膠忍左好撚耐

其實依家都會做到
就係唔好等佢佈好陣先打
我地人多
即刻衝就得
好似荃灣打狗車一樣

85黃大仙

其實仲有冇得上訴, 全香港人對唔住天琦

個陣民眾既共識冇去到依家咁勁 同埋今次佢推呢條法例真係想收香港皮 先會另到咁多年積埋積埋既野一次過爆哂出黎

個晚已經個個都咁講啦

唔駛等好返，我而家就娶佢，咪同我爭

冇磚雨都仲係差少少

同我感性一樣

唔應該佔領戰

而且689, 係醒過777好多
佢由你佔, 唔理你, 中間不斷分化, 出黑社會, 用魚論

777就不斷火上加油

感受

真係好勇武

當年真勇
不過呢家D狗暴力升級左好多又真 魚強邊有TG同XX彈

依家呢班人都消失晒 因為個時港人太和理非和割晒佢地 令佢地死心 我仲好記得早幾年既言論點追擊佢地.....

黃台仰之前一直有搞光復運動

歷史會還義士清白 你地冇做錯到

人多對人少真係唔需要掉野
搵D 兜去佢後面

當年真係出師無名
依家你咁打狗緊係唔割啦
但當年睇 真係純粹因為魚蛋而引發左警民衝突

而家前線仲未追得上魚蛋義士們嘅戰鬥力.

佢地一路無做錯 錯既係香港人既心態 又要想改革又要做法岩自己心水 個個企係道德高位指責個堆負出一切既義士 人地做到要坐監無晒前途得到既就係比出賣.....唉 到今時今日好多人仲不停打飛機同打不還手

我係水貨個陣先認識，個陣令到第一面光復旗幟係新城市揚開，真係好威！而且佢地當時做既野正正係我地區既重點問題 所以好感激佢發現同針對問題去行動

其實唔想受制於中共
最後要港獨/英管/美管
不過好多人都意識唔到呢樣野
比你滿足左5大訴求又點, 之後一樣比中共攪, 清算, 全面監控和壓制

個年仲係外國
隔日睇新聞先知香港發生咁大件事

Btw
Miss 天琦

今日我覺得得71立法會一戰係打得靚過魚蛋

其實係當年啲狗廢好多

而且有一個重點 無個豬敵人, 今次一早就散
次次士氣低落時, 777都會撥火

唔知點解依家唔驚催淚彈反而變左打近戰 而唔係打弓手，夠多弓手萬箭齊發咁攻其實攻擊力更強

李倩儀流亡台灣，有傳要做雞

咁佢寧願繼續坐

光復香港 時代革命

大家冇講一個重點

魚革證明左1件最重要既事

亟傷敵為上

825 荃灣d 狗自己跌槍ja
佢地毛都未傷到條

對家唔豬咖，扮咋！
中國共產黨撈到咁多十年，就係一直扮豬成老虎！！！

不嬲都話劇本個天一早就寫好
14年和理非對抗爭覺醒,但無勇武根本咩成效都做唔到
16年勇武派覺醒,但無和理非支持所有嘢都唔會玩得長久

嚟到2019年,和理非同勇武終於可以合作,不分化不割蓆

我覺得係示威者醒咋喎

今次專登唔佔
搞一日就走

好掛住佢，後悔當初區選無行上前同佢講聲加油

多謝所有義士
冇你地香港冇今日

未識救人

當日楊屋道就柒啦，3000個示威者對50隻狗仲要包圍都一路唔攻，等到人地齊人咪比人攻都走囉 唔知為乜

黃台仰咩裝都無, 數三聲就衝

好多手足上前線仲有心理恐懼
無必死既心

我當年仲同屋企嘈交依加發展到咁佢地無出過聲

其實台仰真係好有心

香港欠左你地

真

當年勇武派真係
前排落order 一衝 磚頭落雨咁飛過去
我地仍需努力

呢啲烈士真係好值得尊重
本身大好前途 安安穩穩

由佢搞本民既時候開始已經一直做實事

冇咁多公安就真

睇片佢地掟完就走啦邊洗長期佔領

d 左膠當年唔明, 所以飯民全部割左席譴責, 得郁民出黎話咁爽

人唔多 戰力強

今日夠膽軍裝出嚟 俾人打撚死曬啦

我咁講好似好mean，但依加個個人有頭盔，仲話怕tk ，當年魚蛋個時無咩人有頭盔都dum咁

因為今次反送中運動目標明確, 示威為主

個陣已經好支持

好多根本大好前途
但為左香港放棄左

所以......我地唔可以輸

老屎忽表示諗起都想喊，有個朋友都衰左有受。以前班左膠實在太過分又賣又割只食光環，希望今次唔好輸

因為當年被割蓆同埋忍左好耐 依加等緊幾時打仗

有一個係 早排見過佢

屌你啦不鼓吹暴力

咁當年2016多近身戰

近排有d 後排鳩掉, 幾大力都唔會掉中狗個防線

真實真係自己俾藉口自己
魚蛋嗰班真係死就死 咩都唔驚

因為對方人少，
你試下對面有三百個防暴+速龍，睇下仲係咪咁勇

依家係無人落order 人勁多但唔知要做咩咁

大吉利是，死左先係烈士

事實上係有後排扔到前面爆缸啊嘛關咩驚唔驚事

有無諗過今次再輸會點？

依個真
樓上好幾個巴打話因為梁天琦係到所以大家有士氣夠膽打
我都幾肯定咁講既人當時一定仲細／唔係咁投入社運
因為個陣本民前出名既係黃台仰 梁天琦根本未有人識 個陣既梁天琦係連新東提名票都攞唔足要係咁開post求提名 佢係魚蛋一役同埋選舉論壇極出色既表現先開始出名
如果大家睇番事後既Live 都會發現好多時指揮帶頭衝既都係黃台仰
P.S.佢兩個我都係極尊重 只係覺得大家好似成日忽略左黃台仰 其實佢當晚真係好勇

個時高登勁多5毛帶風又叫人唔好打又叫人和平理性討論 又話暴力事件會影響到所有野 不停洗被反對暴力

老實說今次可能會再進化 可能出現日本當年 勤王黨 , 內大臣官邸襲擊隊 果種團體

係....淨係默默咁投左佢一票
好後悔好後悔 點解支持佢都要咁怕羞講

當年勇武咁出色都唔知點解港豬個個走去割蓆 on99

唔可以拖
人地落地 唔好比佢地等增援 直接衝
佔到先機差好遠

依家醒覺都未遲嘅講真，和平咁多年爭取左啲乜啊⋯⋯咪就係俾人踩住心口繼續上

Sorry sorry 我用錯字
Btw 真心尊敬肯犧牲自己嘅佢地
自問冇乜錢 冇前途 都學唔到佢地
原因真係唔捨得掉低頭家

三百個好多？ 示威者好多時上萬 係依家人多但戰力低

磚頭對速龍應該幾有效

我覺得黃台仰係武將
梁天琦係文官
無論邊個都好
我地會記住每一個為港付出過既義士

佢地仲係覺得 和理非 已經有效，
民氣69 開始變，係林鄭教大家

好撚難 輸左今次下次有可能既，今次都無指揮

。

係先行者, 但從來唔會叫革命, 只會叫旺角事件或魚蛋騷亂
得幾個鐘警民衝突就叫革命?! 咁呢幾個月咪好多革命. 革命係咁嘅咩, 所以有時唔好太過自吹自擂

No

個時有笑過仰仰做瓦全 好對佢唔住

勁個班都比班左膠割到無心啦

之後要對呢班義士提供最大既支援
最低限度金錢既援助，一齊籌錢最少俾番50萬，或者更多錢彌補佢地為我地既愚蠢、為香港走得咁前

意識到呀 但仲有好多人驚咩激嬲呀爺大佬呀係咪都嬲架啦 不如激撚死佢好過

仲多左班支那癲狗

當年黑警末進化。現已進化成畜生一樣

天琦係選舉論壇實在太出色，一個大學畢唔到業嘅人串到所有人無聲出，而且意外地係新東拎咗7萬票（當年我有份投6號），所以依加大家都將光環比曬佢，曝光率真係無得比

但之後本土派分化得太嚴重，搞到無人教育同推廣勇武抗爭，得返左膠泛民之後我就做咗港豬幾年，728先出嚟

推唔到照推

10月上訴

屌 幾撚時輪到你

唔明點解咁多人用天琦打飛機、消費佢
但好似失憶咁唔記得佢支持「香港獨立」，亦因此而被剝奪政治權利終身
主權在民，香港獨立

多數後生

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

DQ之後本土派全部收晒檔
比班泛民日屌夜屌，邊到有能量再做教育同推廣

唔好話當年佢地 發夢69第一晚都唔驚 成班速龍衝黎 得幾米距離 都仲影完相先走

到時逐個去接佢地放監好無
魚蛋義士係香港建國史絕對有一席位

推啊，其實會唔會係因為有領袖，所以先咁齊心一齊向前衝，但依家冇大台都有冇大台嘅好處

仲有天水圍，dum到狗要避入狗屋

都好啊
我九龍人想投佢一票支持佢都無啊

經此一役 我相信黎緊本土派會捲土重來

平心而論
佢果晚唔開槍示警
佢真係會死

我自己覺得：
1）食魚蛋都拉，痴撚線
2）第一次開真槍
3）魚革後對和理非失望，盼望以勇武做出路，以武制暴
4）本土派氣焰當時非常之強大（之後政府開始做野

嗰陣速龍一衝即刻磚雨 邊敢再衝
利申睇live見到

本土呢個term可能已經過時
贏左之後，下一場可能就係統獨之爭，主流係討論2047二次前途問題

你就做雞

有都唔同你講啦

當年睇直播真係好興奮，果刻氣勢真係史無前例，磚雨打到班狗說不

話鳩之你200萬人遊行
真正出黑旗仲留低唔走肯打嘅都唔知1千個

諗返當年泛民光速割，青政比人DQ無人幫過手同出聲，完全唔當佢地係反對派一份子

根本係泛民做壞抗爭，30幾年嚟無進步過，直到近年先on99做返毓民佢地十年前做嘅議會抗爭，結果比幾年前佢地支持嘅修改立會規則閹割曬，一事無成，到依加都未話過自己唔與時並進

其實佢唔係未開始已經俾人拉咗啦咩？我反而覺得佢未必諗到會打到咁

今時今日升級都慢左
依家警方上哂最高武力出埋水炮車, 勇武派連火魔法都未用

天哥終於可以出返嚟

其實係，不過將佢變成眾人注目的本土派領頭

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

好多謝你地 香港人唔會忘記

未開打已經拉左，郁手既主要係選舉支持者同其他本土

黎緊事情淡一定會有 佢捉左咁多人一定會有人覆桌尋仇 只不過未必玩到滅門咁

我仲有出黎 香港加油

如果唔獨/英管/美管
2047始終會到 而且之後中共一定全面監控 到時反抗都唔得

用咗好多次啦

唔會啦
無下次
信用制度 天網監控 洗腦教育殺到

3百萬上人上街遊行
正苦根本唔會理你
你地成日行架啦 行完一切如常

就係因為啲磚頭落雨咁款班狗先唔敢亂嚟 明唔明 記得當時年啲速龍都俾魚革義士打到仆街

大家都要識做啦

我都係，新東即投天琦

其實我好想屌啲on9好耐企得遠咪亂dum ，見過有on9仔差啲dum中記者，dum磚唔緊要仲好支持，但做咩都經大腦呀

走得太前，佢地步伐快過好多香港人

魚蛋個次真係好堅
一見到落單狗大家都唔洗講任何野直接圍毆
又近距離丟磚
遠既話又夠力丟啵

要勇武先保護同路人

不被捕，受傷難免

而家 1日2單 黑襲

兄弟姊妹小心

我唔會拘泥

我會還拖

lm

當年係8090後 睇開古惑仔

唔叫用啦，真正用到火魔法係起防線，係要濃煙濃到阿媽都唔認得，而家嗰啲隨便一個滅火筒都可以救熄

不停一路推進一路掟磚，點做到？
唔會掟到自己友？

因為魚革有黑社會幫拖

要banner先夠濃

唔好意思 阻一阻大家
全部中學生同我入嚟

當年每個路口都燒banner點解咁耐都無人做

反而勇武退步左，對家暴力左

睇返條片，當年係不斷攻

好勁

但之後有天琦既三分天下

因為當日都無個好似而家咁明確嘅目標好老實講句嗰晚做到咁真係多咗,犧牲得太無謂,梁天琦仲要俾人擺埋上枱搞到要坐監

講就個個都識講啦
有邊個男人唔想自己老婆係靚女

你同佢結婚, 就要對住佢成世

依家裝備，人數都多好多
但唔及當時一成勇武

呢D根本係 偽勇武

如果是魚革果班
浩園可以準備定50個位

唔係克制

係當時警察 無準備咁多武器, 因為佢地無諗過 本土派會還手

家陣警察 每次出動都已經準備好催淚彈, 橡膠子彈

當時速龍仲係輕型

得件藍色制服

現在速龍是重裝, 有件防暴衣, 有防衛功能

派十幾個交通警 vs 幾百名示威者

呢單野之後, 個旺角指揮官 比人調走左, 無得再升

我無嘢講

我覺得仲要多謝焦土
泛民最愛選票
但上屆好多人射落海/投對家
泛民大敗先珍惜年輕選民

個人認為
最起碼要咁樣, 先叫火魔法

家陣香港係咁樣

BBQ都大火過你

當時魚革果班, 是經歷過 雨革既勇武派

現在反送中 呢班, 好多都係學生
分分鐘是第一次上前線, 自然無魚革咁勁

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

［代post］830 一齊唱歌向勇武義士致敬

封印條撚咩
而家下下對頭射

831 901 902 903

燒塊地都六年

當年有位手足
係現場淨係影到跑動過都入到暴動

無被拉嘅手足一直係到 可能企係你隔離個個就係

呢啲說話同左膠講
泛民/左膠忍得住
唔好再搞小動作
我哋可以贏
求吓佢哋
畀香港人贏一次咁多

可能係粉紅屠龍

睇返當律年D狗同而家D狗完全係兩個世界

屌 魚蛋都唔會企係條路度on99咁等狗佈陣
都唔撚明成日鬥企做乜
我地咁多人 要衝一定衝得過佢
全部一齊衝 水炮都射你地唔切啦

舊年長毛仲係度屌緊票

係，完全記得個時既風向真係好撚灰，諗起14同魚蛋個時好嬲點解硬係成班人割走手足（班人家陣個個生勾勾屌你老母），行前兩步又俾人話熱普城。

去到今年都發左夢好多次，但真係唔認老都唔得，跑兩步都索氣唯有企後兩三排掟野屌狗，真係好唔甘心，再輸我地呢兩三代就一鋪玩撚完了。

（諗起魚蛋前有一日係街面對面見到天琦，個時仲即刻走去打個招呼叫佢要加油，唉，希望各位抗爭老鬼都平安）

人地用催淚彈同布袋彈保持距離
去過現場再同我講衝
有得肉搏 D手足一定打
例子：新城市 上水 葵芳 黃大仙 荃灣二坡坊

其實唔係退步左
係對方武力大左好多
佢地基本上除左真槍
所有真槍以下既武力都動用哂

我14年佔中輸左之後冇再關心過時事
完全唔知有幾多個人呢幾年比人拉左

片段重溫完諗返起612竟然都叫暴動
真係想笑但又笑唔出

有傳當時前線唔少係細老闆有自己生意
而家個啲學生哥連食飯錢都唔夠，點勇武呀

831 901

下 得罪講句
魚蛋革命時啲勇武勇過依家好撚多喎
一晚就玩火
捉啲狗起勢咁打
搶狗gear

Sorry你話我分化都咁講
因為我唔知你嗰句:今日睇返都唔算啲咩
係講緊嗰時定依家

希望你個意思係
依家嘅勇武對比魚革嘅勇武唔算係啲咩

831 中聯辦
901 樹場

點解咁勇武？
點解咁失敗

有個女仔流亡台灣

而家出哂盾 行山棍 魔法球 投石機 丫叉
其實係不停演進緊
不過我好認同當年魚革手足心態上領先好多
但某程度佢地可以打到班狗仆街
係因為攻狗不備
D狗無預過有咁大武力反抗
仲用緊雨革既心態去應付
結果打到仆街

個陣勁過而家咁多ge

其實我地要討論下
當警方用催淚彈同橡膠子彈布袋彈
無限火力壓制底下
應該有咩方法對抗
之前西環有手足拎到高位
所以可以打到狗退後
但高位好多時都比警方搶佔
唔係咁易拎到

心態唔同, 差佬冇以前咁暴力.

許嘉琪當年係被判三年
依家應該已經出獄

屌！輪到你

就係當年班義士手上既資源咁少都狂衝先更顯得佢地勇武吧

有個位可以睇到16年同而家手足既分別
當年條交通狗開完槍,係成班人繼續追住佢黎屌+繼續丟嘢,嚇到佢再補多槍
而早幾日隻狗俾人圍到開槍,全部人已經開始停手

當然我唔係話而家既手足唔勇武,因為當年既情況其實係同而家唔同
果晚其實都唔係為左乜野普選乜野民主,純粹真係成班勇武派本土派谷咗成個雨革,對黑警同政府果種怨氣一下爆哂出黎

調番轉講,如果而家既前線全部都好似16年果班咁兇狠
一早有狗_咗啦

10月9號一齊係門外聲援天琦呀

絕對同意
魚革班手足心態領先太撚多

魚蛋果真？其他人呢？

【國際路線】全世界印依款標語

都未見過萬人飛野

香港人對唔住魚革義士

依家啲前線放火都唔撚識......
仲要終於成功起左個火頭 , 唔夠20秒後面有自己友出黎整熄返
笑撚到

天琦

d金鋪都冇事
仲話暴動

呢班義士行得太前
至少前過香港人十年以上

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

當年舊登有堆巴絲係朗豪坊門口等 跟住一呼百應

勇武巴絲多謝你地！！！
你地做很好好 無做錯！！！
我地一齊行落去

警察自己2014年都係任由藍絲同黑社會打人唔拉唔告
佢地冇資格代表香港人去執法工作
市民要保護自己 藍絲出手係冇警察黎幫 一定要保護自己生命
保護自己生命作出反抗

因為我地好重視新年，當然要幫佢地開年

因為當時冇諗過會告暴動
同埋係梁天琦被捕之後班人先發狂又掟磚又放火

全面赤化

個陣係班狗賊同村民會拖你出去俾人拉

裝備上先進左，但心態未去到魚革個時，上環個日算係最接近
但依家黑警戰術上又唔同左好多
佢地依家玩拉遠距離，其實手足應該搶前去同佢地拉返近距離
依家眼見一排綠衫就推到防線其實係好低b
一排防線得30人左右，我地幾百友，當俾佢捉曬第一排30友，如果後排係會前仆後繼，衝上去救返曬再打爆班狗都仲得

依家出黎好多後生根本未經歷過雨傘個種絕望繼而轉化為勇武個個心路歷程，甚至唔信魚革係咩事，點同

香港勇武始祖
請受小弟一拜

個陣有倒白電油起壇

流磚雨

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

以前睇覺得過份，因為個時仲覺得香港仲有得靠政府，議員做番好香港，冇必要做到咁激

而家，你老尾，樓價一直升，醫療繼續差，政府繼續玩利益輸送，爆鑊冇人需要負責，真係而家既香港，不如攬炒算

義士加油！

我16年就衰咗坐咗一年 點解個陣咁勇武？ 因為個陣佢地嘅防暴同畜虫都仲係訓練階段 根本無經驗面對當時嘅示威
佢地個陣連陣式都未練好 同埋個陣除咗交狗開咗一槍次外 都無出過催淚彈 唉 好懷念個陣一齊一二三推個下

巴打
We love you

放心啦 以我所知 16年個班好多都有出返嚟 我都有出嚟㗎

真，掉磚離成百米都掉，你當自己勁過奧運選手咩，戇撚鳩鳩

宜家果班去魚蛋跟機排隊尾都可以唔夠資格
跟本決心唔夠

近況如何

慢慢進化到
終極和理非同戰神勇武派

個晚勇武真係好撚勁

睇番其實好神奇 當年自己冇跟咁貼 都diu 過
相信呢幾個月係大部分香港人覺醒既日子

正確啲係開左真鎗之後
真正以死相搏

感覺今次點都會死人

2018年11月九龍西補選個陣, 民主派居然仲夠膽推李卓人出黎就知佢地完全錯判形勢, 唔明本土派的心態.
但港府同建制派亦都因為李卓人落選而錯判形勢
佢地以為得米啦, 香港民心終於歸順, 其實本土派雖然沉積, 但勇武派只係等待機會去爆發
於是終於有反送中, 而且成個抗爭形勢一直都係由勇武派主導, 和理非跟機, 其他陣營既人都係被動.

反送中可以搞到咁大, 一定超出所有人預料, 無論係泛民定係建制到依家都可能R爆頭

好多人都心水清
如果唔係612個個香討bk勇武手足狗衝頭班車出黎既話，大家已經被送中了

我欠天琦一句對唔住
當年我都未開竅
仲要話佢係鬼
話佢搞亂香港
而家先知佢比我哋睇得更遠
佢知道再咁落去和理非都冇用
今日
我哋將行動升級
係呢個暴政逼我哋
別無他法

光復香港
時代革命
五大訴求，缺一不可

細節時序唔太記得
但開真槍因為當時有差佬受襲

我仲記得當晚示威者同差佬對峙
有個差佬遞水比示威者飲
態度好客氣

你願唔願意對住一個 毀左容既女人成世??

各位巴打絲打，參考下呢段1999年上水原居民抗爭政府收地與防暴對打。唔知可唔可以俾勇武參考，後段有個玩攬炒但唔成功

重啟魚蛋革命 進攻方法 火力！

義士多謝你

其實我有時會諗到底扔嗰班後排係咪連狗都見唔到就扔

又老屎忽論
根本魚革同依家都冇得比較 背景 班狗既裝備同戰術 甚至當年亦都冇而家既白色恐怖氣氛 或者捉到你48就玩撚殘/分分鐘坐6年依種感覺

我夠可以話當年冇人覺得會被人判暴動 冇人試過被爆眼爆頭所以勇啦要比根本就冇得比

仼何人仲對啲狗乸有性幻想嘅話
俾呢段新聞03:00嗰度佢睇
隻狗乸打得幾落力
如果你都仲j狗乸就真係枉為人

雨革基本係由旺角勇士日夜training而成為戰士
無gear勁到爆
點似而家勁多cosplay勇武

仲有出去做返勇武仔

唔洗多謝 重要一齊繼續加油

真心勁走前香港人幾年

多謝巴打

當時無左膠係現場，勇武可以自由行動

如果今時今日仲有人喺另一戰線上堅持緊，有人會幫手嗎

近排美國治安好差。

朋友話喺美國今日行行下街, 聽到有人叫 推賊、救人

救人其實唔使開打, 你推跌隻狗賊就好足夠。

利申:本人不鼓吹任何暴力！

香港人 加油

當年我話唔一架炸大腸車連滾油衝埋去算好俾面
但我都係淆底冇出過去

勇武到仆街諗起而家每單連儂牆斬人，義士俾人斬完仲要俾人拉，可唔可以咪撚再報警啊？私了啦！唔俾D顔色佢哋睇下只會由佢哋日日斬義士

你老母做雞

推唔到

他日光復成功..我覺得要成立番個基金比魚蛋手足

起碼香港已有進化，進步
唔係全部企定被打

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出